P牌轉發！大家唔好亂用101公民拘捕令

唔該大家睇清楚先行駛自己既權利！！！

但包普通襲擊

係懷疑冒警+襲擊他人至實際傷害
所以大家先行駛101

黎緊大家識做啦！行駛101前記得自己係阻止罪案發生
做個好市民

佢冒警打人喎!
洗唔洗坐一年

持有攻擊性武器/管制武器，佢上得場應該陀鐵，起碼都帶手銬

推呢個

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

如純粹冒警請報警處理，
如對方使用武力，才合理拘捕。

即係冒警就膽黎架啦
膽拖其他就現場發揮啦

次次都係班假警打人先還拖架啦
講左等於無講 仲要係死標題黨

所以下次直接講“我懷疑你干返襲擊”就得

要清楚個概念！
還拖同行駛101係兩回事

仲有非法集結 藏有攻擊性武器

唔包。
普通襲擊刑期係一年
101係一年以上，唔包一年

咁就呢條啦
傷人或對他人身體加以嚴重傷害
任何人非法及惡意傷害他人或對他人身體加以嚴重傷害，不論是否使用武器或器具，均屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年。

《公安條例》第33條的「在公眾地方管有攻擊性武器」，一經定罪，最高可判監3年

伸縮警棍係攻擊性武器
好多冒警人士都非法藏有

1

冇委任證而藏有攻擊性武器=3年
警棍己經係

冇委任證但係攞警棍己經可以

藏有攻擊性武器

屌qoute錯

見到有人冇委任證揸警棍已經可以打擊犯罪

屌
今次逃犯條例

令到各位lihkg仔好熟讀香港法例同警察通例
呢d野上堂都學唔到

成班一齊冒警已經係非法集結